小心23條街站！ 撐23條恐怖分子對平民發動襲襲！

【睇片】撐 23 條街站再爆打人事件 呂智恆、黃嘉浩附近擺街站遭圍毆

報道：

立法會議員何君堯近日呼籲政府就《基本法》23 條立法，並與香港政研會、新界關注大聯盟組成「23 同盟」在全港多區收集簽名。基督徒社工呂智恆、前北區動源成員黃嘉浩今日稱，在粉嶺遭多名支持 23 條立法街站的男子襲擊，二人身體多處受傷需要送院。

在今日下午近 5 時，呂智恆透過 FB 直播，稱現場有襲擊事件，但當他上前拍攝時即被人出手阻止，直播在混亂間中斷。在十多分鐘後，呂智恆及黃嘉浩在另一段直播中展示傷勢，及後警方到場處理案件。

（網上片段）

我冇辦法再忍受到呢種沉默嘅鎮壓

push

不了

作為香港人背囊有支行山杖係好合理
你明的 見到有蚊蟲未打下佢囉

推

請向23條街站掟雞尾酒

推上熱門